2020立法會全投泛民 全取立法會控制權先可 stop 停奶共政策

有部分泛民暫時係應該支持
例如涂緊身 許智峯 毛e heidi

你覺得下一屆共狗會比你入閘咩？

唔識就深潛啦